Kudlow: 白宮或會入股 接受援助既公司？！

Kudlow Says Government May Take Equity Stakes for Company Aid

“One of the ideas is, if we provide assistance, we might take an equity position,” Kudlow said Wednesday at the White House, adding that the 2008 bailout of General Motors Co. had been a good deal for the federal government.

盈富基金

波音會唔會係first blood

實有份